民主黨賣香港

一路走來，始終如一

時事台？
仲係新聞咩

日常